## Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

### Обработчик событий - это функция, которая срабатывает только после выполнения определенного события, например загрузки страницы, наведения/клика мыши на объект, нажатии/отжатии клавиши. Благодаря обработчикам, JS реагирует на действия пользователя
